[求日本語大神入]係日本求左支籤 但唔識睇

話說上個月去左日本 去左神社 求左支籤
求中文翻譯

自己google translate

識睇中吉咪得
唔方好

第一支籤
原本有機會拍拖，但俾人燈走左
你精神崩潰走去屌樹木，棵樹俾你屌到啲葉都枯哂，之後你患上淋病要切

笑撚到仆街

叫你主動d去追/維護關係